Virtual Youtubers討論區（382）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

推

動漫台最黑暗既post(2)

會長而家打緊boss 幾搞笑

中之人討論區（382）

係時候睇翻35玩人中0頭嗰幾個stream

成身都黑

Nene

睇緊會長，唔諗無咩事3D live就大鑊啲

駁唔到了

一入到去就聽到會長慘叫let me heal

希望座長唔好嬲

反而知道左仲覺得好笑

齊來做個快樂嘅藍絲

你會唔會嬲個弱智

會長個種廢真係
自己走落去個窿到自殺俾BOSS屈死

幾耐冇見過

又真係嬲唔落

傳心師：五期生心入面多咗道痕
不仲不和講野有骨特登撞避時間唔交流提少個人

真係會 見到啲乜撚嘢懷仔會好撚嬲

今日又打人中

又提少個

咁你點上連登

依套咩黎
高質

上個Po好似有人話要Mio占卜翻譯
其實得JP EN同ID要再等下

佢係弱智咩

電鋸人

@橙巴

頭post幾張又可以po出嚟

應該係無野

佢已經比呢到d ho狗放逐

好鍾意睇holo啲弱智妹

最憎木狗

我要打柒班ho狗

Aqua

Yadog

心心

見到鴨同rbc玩gbf我都想玩
有冇建議

@神父

角色設定嚟㗎

賣左層樓佢先

冇樓

宜家先玩就唔好了 等3月周年買ac入坑仲好

去做v/鴨

買ac開心啲

我講：阿女會限有J圖

準備幾個全新既肝

唔啱比例

見到張圖先記起自己係會然

有無弱智排行

お待たせしてしまい、申し訳ありませんでした。
ただいま、再注文専用のオーダーフォームが準備できましたので
下記URLより再度ご注文をお願い致します。

屌你老母
cancel左要再比過，重要落返一模一樣既單

弱智？

1.Aqua

玩咩game?

好撚慘

你講邊道先

用得paypal應該外國人多
真係無人權

有無事績除左個名之外

0題

唔係一題咩

學力測試1分

一題

Nene=3水

記錯 總之係弱智

牙雞係聽唔明啲名詞姐我估

Astel係咪耐久狂人黎

我覺得個次考火雞，應該出英文卷，但照考返日本野

玩命型Vtuber

Lm
真島唔殺人

都話聽唔明

真島點會唔殺人
吓吓都拎把刀黎拮人
仲要成架堆土機撞落桃園鄉

淨係識一半

咁aqua呢

同弱智都要計較

我覺得你先係第一
aqua第二
iq3巴打第三
nene第四

你哋有仇

打機勁嘅囡弱智極都有個譜

lm

打機廢嘅弱智妹 nene 心心

學力同IQ唔一樣
弱智真係冇得扮
心心 Nene

唔算勁啦 玩得多姐

依兩個真係弱智

起左大半
近一個星期都冇咩點開過台blublu

呢d叫天然呆，正撚到

女打機唔廢=勁

次次開台都有提但無講幾時再開

呢段真係好萬用

DON DON DON DONKI

開頭個段笑死

年尾佢應該忙到傻
依家10號又有3D真係睇下點先

老師個學力有7成都要日本人先知

自從龍心復出之呢張圖出現率少左好多

連V版=想睇咪唔係

讀sc黎計邊個最好，露

所以火雞唔計

呢張圖睇咁多次都好好笑

會長

羊

船長

導演

都冇咩邊個單排apex可以上鑽

羊應該冇得輸
會長唔會對住後台個sc表黎讀

百鬼

連v警世三圖

又滅鬼

446勁到睇完發現自己先係弱智

上鑽有幾難啲龜狗都上到 鑽3以上先係另一個世界 場場有頂獵

我愛百鬼

屌

行開d啦，一星期開夠5次先同我講野

一個月五次都要還神

不過nene唔諗住出個tweet略略道個歉咩
定私下講咗 費事出tweet又講錯嘢

終於開始有比較片

你道歉咪會令啲唔知咩事既人去search咩事

同步率400%

出現了，其實唔難

原來真係有排行

裝死ne

Botan 今日咁亢奮 打左雞血咁

要

牙水36.70

好多人

今日都有出po
好勤力

你玩下日服咪知 鑽場9成都係龜狗一對槍現哂形

今晚又要忙了

其實日本既偏差值係咪姐係percentile

難得有d game 真係可以迫到佢出實力

鑽好似至少係最勁嘅5%，但網上個個都講唔難

其實座長3D單野應該剩係得部分座長同nene fans知道
琴晚座長freechat都即刻有人叫大家扮傻
係得係得連登或者PTT呢d唔分區既大post先周街都知

standard score？

如果係percentile咁獅白咪變咗弱智？

識幾個fd個個都話唔難 有時間打就上到
然後未見過佢地升過白金以上

其實Hololive冇一個打機勁
全部都係弱智

我上金都有困難

btw原來小天使咁高分

freechat 頂多100幾人會守秘密
互聯網上得網的就唔會有秘密邊守到

證明你都係弱智
好似係

真
兔仔同牙月打龍懶醒帶埋水桶防跌死
結果都係唔識用

天使話佢家教好嚴

應該上硬5ch啦點會咁少人知

金真係唔難，你唔日日直接衝去死實龜到...
上白金開始比起技術，你仲要開始有時間猛打

屌YT又唔通知

吓
第83個percentile點會係弱智

朝早特別多鬼佬睇會長，又少d bot

最高分先83rd percentile已經唔合理

獅白都算有天分

apex個機制鑽石都龜到上 因為唔會跌分

咁可能係放佢地入一般學生個分入面睇呢

Normal distribution，50係最中間，80以上已經係top 0.1%

Ina連個會限post都del埋

要畢業了

喔

排名正好位於50%位置的學生偏差值定為50。偏差值越高，表示學生的分數排位越靠前，越容易進入好的高中或大學學習。

拉下係咪bell curve先
好耐冇掂數

我未睇到條片架

分數討論區

Tier唔跌分
鑽唔跌白金
Tier內既分會跌

除o左幾個bot
個chat超乾淨
而且會長今日slow mode好似無開5mins
其實俾哂機會佢地spam

原來咁解
唔記得晒

又轉台

446架車

如果你要認真講淨係睇Among Us都中晒風啦
唯一有少少Sense既叫百鬼
446都係叫識個Game既機制但係唔識D殘局人數處理
咁計法個個都係弱智啦

我想知有冇霍金

我覺得未試過no hit run Dark Souls 2都係打機廢
所以大家都係弱智

Ina 咩事 ? 我見4Chan好似有講過下 , 不過我無睇咩事

BR計Rank已經夠on9

唔係要唔用炸彈一命通關成個東方系列咩

仲有おかゆ呢啲好飄忽
果次呃到船長信任投Miko算幾神級（之後賣雪媽個play見人見智啦）
但間唔中就冷靜型暴民上身亂推狼

好似出咗另一個名嘅drive

貓唔係狼勁人廢咩

條片30分鐘長, 十分鐘都冇就del咗, 唔係飛住睇唔會睇到個段
其實好少事, 應該得一兩個人見到提佢

華生又7粒鐘

原來30分咁長

但係傳到連登都知 即係出面肯定傳到四圍都係啦 互聯網邊有秘密 特別係花生

我朝早用手機飛住睇哂剩係睇佢畫技
完全冇留意個drive出左室友個名

獅白沈迷手推車

同直播時間正比
仲要倒數咗6次
每次0:00 都有一大堆sc

整體平均中上做狼都有唔少失手play

Ban

多謝樓上巴打的貢獻

笑死
獅白玩呢關一開始就一嘢轟出去

睇到硬哂

好正，邊個諗出黎

加撚線條友啲片幾高汁

成隻game得2.幾%
冇你講得咁易

變咗虐兒game

𠵱啲咁嘅Twitter見一個block一個

backup

見獅白玩得咁開心真係睇都覺得開心

此風不可長 建議如果有其他呢類twitter share出黎幫手block

條片咁似啲咸片網既廣告既

如果條片有其他角度就即入佢Pateron

睇佢咁多人睇都知

2蚊美金搞到我有啲心郁

獅白仲識唔識渣正常車

但如果單純係高清 唔係幾抵玩

佢tier 2好似多啲野睇
你join咗講我地知ok?

好明顯唔識

成人virtual YouTuber 討論區

又轉

佢有冇玩過gta，睇呀火玩都好正

開波

佢管理員佢話點就點啦

反車

小學今日洗唔洗返學

Apex 耐久殺數點解最後得返隻獅子頭係到

btw 終於夠358殺數

連登都有版主

官方

分咗po啦
仲抽

阿蘭要訓練，STAR最協會出隊

琴晚睇見阿蘭差D激到Astel中風

今晚會唔會真係有彩虹凸公主

當係支持下
因為真係幾高質

手推車唔係問題，技術先係

收島風連登個笹木咲會打去

有冇機會叫d中風朋友去玩?
可能負負得正

5蚊有另一條華生，好心郁

架車轉唔到360

話說鯊魚個yoga係咪姐係走左數

是
Tweet咗句oh no又走咗去

會長打隻slime king都咁慘

3:0

識chok頭chok尾起碼依個位唔使360的

ASTEL D AIM好勁
好想睇佢比賽殺晒LIVE D女

要12個鐘內minecract 100%

咁就21分鐘

獅白新衫新髮型好正

咪買左5蚊plan

咸濕仔

兔仔練車

可以試咁多次算佢好野我認我無毅力

等睇又12名連發

同路人

原因係咪讀唔到名

unravel

連登仔全面進場

會長第4次終於贏到

居然記住咗

轉工去NENE production

月薪幾兆yen

巴打記熟左連V啲名

有簿仔摘低下所有人講過啲乜

最近有個新推
不過佢debut完幾日無開過台

唔敢亂講野了

好打耳

MIKOKORO 玩A WAY OUT

連v小氣簿唐巴認第二邊個敢認第一

西園寺間神社好靚

玩完冇朋友做

兩個都有正妻
冇所謂啦

原來會長已經打左4個鐘

１６７５０／５６８
廢

兩個都係人妻*

快快手爆機 費事阻住打人中

唔算啦
你成日撩鳩我我都淨係記得管理員個句

無啦啦多左千幾人睇

屬性越來越歪

terraria都係精神時間屋

ina會限又出番黎

發生咩事!!!!!!!!!!!!!!!!???

會長打左五個鐘
終於諗住收台
去食午餐
之後夜晚再打人中

比返條link好喎

會長真係好鍾意sandbox驚
除o左mc

開始識玩架啦
都自已排左MC

MC真係要有人陪佢玩
天使，兔仔，moona，35，Rushia，星街，Haachama都應該願意
真係睇會長自己幾時邀請

Lamy今次自己都兜唔到了

好玩嘅係
隻game冇日文
唔知佢哋兩個會點理解

星街多數都係釣魚

兔田建設一齊玩啦

唔知會長會唔會玩Conan Exiles

因為真係有講

みこ啲桜英咁好
點會理解唔到

I'm die thank you forever

不要給我看這些鬼東西.jpg

星街浦島太郎 一個月玩一次mc 次次都唔認得路

前排同戌刻玩都係釣魚

大福

狗D英文底唔差
話曬東大+興趣係睇外國電影

珊瑚讀台詞 正月ver

上次同死神拆彈ok架喎
起碼好過櫻文先

fantastic four keyboard

搵ame帶

好好笑

狗係唔會怕講錯英文, 盡力用簡單英文+自創詞語(咩fantastic four)
溝通能力幾高, 成場都冇咩dead air

星街醉翁之意不在酒

最勁係可以令到對方都理解到自己講緊乜
流石我狗

令我佩服既係佢講英文唔怕羞 唔怕9UP
講到死神GET到為止

東大X-Potato

兔都唔怕醜

我心

嗰次真係好睇又好笑

但係講錯哂 人地講個d野就只會get到佢有利既野 笑死

my son

幾時有串

原來大福係stand

等今晚天使會限片
應該係尋日講嘅rehearsal
修左Rushia同星街露底放會限

原來畫圖前仲要用blender做3d建模

星街個條打底褲黎之嘛

唔駛邀請，根本MC只要啱時間唔駛特別約就好易發生聯動，
依啲先會長久，特別約人聯動反而係一次起兩次止

東大マジ？

支持

有棍(自稱)

希望るる今晚可以踏入2021

自稱

牙紫都ハバ卒

小學生都係哈佛

MC 最正係果啲唔係同時既互動
例如整左個trap, 第二日其他人中左
或者mikogelion, 獅白狙擊槍, slime trap all lost + 賠償呢啲

哈爾濱佛教大學

苦練完12

18cm(自稱)

上次華生同牙心見到火鷄個牌

兔仔好橙
第一變第十

第一跌落第十

好似上次兔仔35惡搞鴨仔dum咁
佢地玩minecraft可以玩到師奶劇咁

終於第二

牙兔

強運兔

靠火箭上第二

rushia 第一場就變初號機

隻兔真係冇技術可言

牛頭角津貼小學=牛津

Rushia 低音真係好正

巧型

初號機

型棍露+初號機

成日係耳膜生死邊緣遊走

兔又鳩玩

咆哮型Vtuber

露: yo yo yo yo

岩岩先見到sora工商撞公主一周年

三期生的羈絆

工商無計啦

扮おかゆ完全唔似

牙兔學人極限集氣speedrun

冇得睇

劍橋護老院

俾上面叫停 笑死

On9

如果係因為安全問題都正常既

九成心心咩都無準備就想玩
比營運發覺就即刻停

好似係ringfit +潤滑油

心豚

鳩估: 參考之前2434個lotion sumo, 不過玩ringfit

要增加臨場感 打乞嗤要噴水落自己塊面度
啲水仲要加心心用嘅牙膏落去
牙膏沖涼鹼液洗頭水要同心心同一個牌子

このあと19時からは❗

🧖‍♀️ローション✖️リングフィット🍯

流行りの〝ローション女子〟になるべく
いざ、、、ぬるモテボディ！！💖

※良い子は真似しないでね⚠️

搽足全身潤滑液玩健身環
一睇個名就知會仆撚死

琴日個電流個舊野都俾心豚掃哂痴撚線..

真係痴線

居然係cancel唔係轉電擊ringfit

wa diu

CSL真係冇貨

【高音質】深愛【歌ってみた】coverd by サクラメイ

テオ Cover:焔魔るり

【MV】Aganushi in me (prod. by #ケンモチヒデフミ) - #希来里パイ / ππ来来

関白宣言／さだまさし 歌ってみた #夜乃ネオン

搽完上身再刮翻落啲餸到

電都唔得啦 應該要有人睇住就最好
琴日個3d 想要max 電流 營運個邊都唔俾

今晚公主竟然唔係3d不看了

人體化工廠

咁唔係仲危險過玩ringfit咩

牙兔終於刷出新PB

不看了 (繼續射紅sc)

Ina夜一夜都改返好條片
好女仔

無3d無goods

呢個係玩乜？

播雪花掛

會唔會係生日果陣3D左
所以今次玩返凸待？

紅sc都要諗諗，佢好興呢d活動唔補讀sc

佢真係痴線，唔係扮

牙心玩ASMR都夠做

成日覺得心心講野把聲同內容同佢做既野真係好大對比
睇Collab成日覺得佢怕怕羞羞咁

唔知，不過3d都無應該唔會多人睇

唔留底

放工時間有狗睇

同牙龍最近冇咁怕羞
以前好似個細路女咁扭扭拎拎

你咁諗就唔啱啦
射sc係想公主開心, 唔係想佢讀你個sc

見到你個名sc再講

睇同邊個collab啦
同親會長collab都係好hyper

見到有d人好鬼恐怖平時成日係個v下面留言
入去佢profile 0 follower但係不斷自言自語話好愛個v

睇8分鐘

玩完先食

Yagoo自己想做youtube 8?

兔仔同阿龍今晚人中好似撞時間

唔sc係我底線
而且更加唔想比錢cover賺

神婆

twitcast app真係好垃圾

我之前睇貓同subaru練我都仲諗住hololive個個都玩得算ok
今日見識到了

見到你狂出現係chatroom再講

SC係為左俾人讀嚟自HIGH定支持個推

有無人錄

今日冇得早收工 趕唔切返屋企睇公主

應該係準備用咆哮打低對手

齋talk9分鐘跟住1分鐘完game

想瞓教
希望啲鬼佬會Archive Haachama玩精液

是但啦 公主3D都無人想睇

變左asmr?

牙心會唔會俾人ban㗎

我錄緊

自帶 super horn

我既聽朝問你攞

心心又挑戰youtube極限

3D回可以玩

我好興奮呀

健全

超YABE

ASMR

係咪開班教人課SC

因為運營唔俾佢直播，lotion用唔上所以玩lotion ASMR

好似被觸手玩緊隻耳仔咁，不了

YouTube Ban Any% speedrun

唔知佢勁d定係鯊魚肉O asmr勁d

返到屋企追先

收工

完

跌死左

心心呢個似有人不停撩你耳仔多啲

mio要人

等腸tweet佢今次有咩講

心心cls

Tolerance test
牙心asmr帶耳機開最大聲

我忍到宜家
隻耳好痕

屌 牙心癲能左?

再挑戰

r]
[/member]

心心好多水

youtube仲未郁手

宜家又玩乜鳩

心心仲剩好多lotion，諗緊點用

二十分鐘就想停
怕俾YouTube BAN

收皮了

隻耳好痕

學埋兔仔d衰野

不過隻兔仔仲認真練緊....

心心屋企人點諗

係澳洲返黎阿女唔同哂

牙心笠水

廿分鐘都未比人ban已經係奇蹟

已經唔知係心心停，營運停定YouTube BAN

陣間比人話歧視咁點算

叫船長玩下

可以開完又開，開完又開架咩

私人左

實Q！

比D袋鼠開發完

lofl 好女仔

一開波已經講咗唔留底

大家估佢跳唔跳到過去

苦等好心人backup 唔敢係街聽

我硬係覺得麵包狗開完作戰會議最後都係跌落去

拉布

佢係講完差唔多應該結束，因為怕俾YouTube BAN呢一句之後即刻冇左

玩到又停收益化 就仆街了

母女組呢pair甜到
🙏睇完可以頂多一星期

點解狗狗唔認認真真就咁玩呢隻GAME

淆到仆街

百鬼可愛世界第一

狂犬asmr

走上路正仆街

有進步

狗又完

隻狗

講完就跌死

last game?

狗明知不可為而為之
尊敬了

暴言

towa咁拍埋去知性左好多

依家YouTube AI 已經係Haachima 的形狀
之前可以bam都唔bam

做審查嗰班人都係心豚

牙潤無論拎到咩道具都保到12
其實都算係咁

睇心心上次都冇咩野，點解依家會比YouTube狙擊

死神d目標都幾踏實
除左album會chur d之外其他基本上應該好輕鬆做到
21年一定有3D啦下話

佢玩極都咁差

我估應該係營運叫停

(´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀)

係咪夠鐘打交

我upload上youtube定soundcloud好

死神唱歌點止咁低

團長

咬佢

呢張垃圾到嘈都懶得嘈

俄羅斯係咩事

睇過幾次佢玩馬車, 連地圖都唔熟

老師唱歌邊度咁差

胸部大小負數
即係胸口凹左入去？

張圖漏左貓狗唱if... 既話都可以上到頂

百鬼有胸喎

MIO個樣係咩事

想聽佢唱x-japan 既紅

佢英文又幾好

頂
OT完見到miss咗心心asmr
唔知有無人錄咗會up

Lin餅>乳房

collab with snoop dogg

記得全程戴耳機最大volume

公主0人

討論holo啲女嘅歌力都痴線嘅

搵到片先講
依家返緊屋企

好人一生平安

皇女新年雜談

都係9排,除左幾個外

玩三局輸咗一局要飲中藥

結果贏得一局

好似好耐冇見過天使嘅禮拜一歌回

凸待ち

會長又出schedule 又出poll問意見
佢變咗啦

公主開波

出poll以前都有
但係出時間表真係

應該係想專心養好而家堆粉掛

公主做乜鳩

聽得出佢好辛苦

正月裝很可愛

希望公主凸待名單

1）本間向日葵

2）笹木咲

3）椎名唯華

射咗幾多

Ronald失去了一切

你打過去咪得

我建議你唔好FF咁多

叫錯名點算

呢三位邊個黎= =? 只係識角葉

1) 笹木咲(連V)

2121年

喜

公主新衫愈睇愈順眼

濕曬

舊同事plz🙏🏿

拖華: First Time?

要搵華生去先得

四期除咗會長
鴨
祭
老師

仲有邊個會call?

姉さん。。

公主緊張到喘晒氣？

唔覺得拖牙會打

JK組冇人識

友人a

凸待0人

五期會打嘅

獨輪車

角唔角向日葵個skin好似公主正月裝個頭

有要sc 2434

要車公主了

我燈到四期出曬

4期之絆

四期全體

四期

獨輪車出動未

阿龍有無講野聽唔到

四期生之絆

四期全員

四期生大家對公主第一印象
BB

4期生之絆

有車了

四期生真兄弟

公主好黃

有
不過好細聲

公主話自己胸比天使大

孤兒仔自發圍爐團體

公主好似無開慢速？

連v警察快d出動保護公主

天使讚公主
之後公主話Kanata係天使
不過最近變左猩猩

車呢

點解我未見唔到有車

公主太可愛車唔落手？

得一兩隻支支

有既
一兩架囉

....

無開限制，車起黎點頂。

不過nga依家連車會長都唔知有無20個人，dislike都得3，4百左右

見到毒撚車了

班車手仲勤力過我睇holo
我自愧不如

竟然有mod

連v仲多人過嗰邊

話公主越黎越暴露裡面嘅性格
變左抖S嘅BB
之後有講到會長對公主嘅稱呼變左
四期生之間距離變近左
之後好似邀請去holo house開章魚燒party

唔太熟木口d野
係咪四期少資源同少cover
所以佢地先咁強凝聚力

口講唔睇 實際咪...

其實d goods幾靚

課埋啦仲想點比人教我點課sc

SC HK$500

笑左，睇住30dislike突然變29，應該yt做野

想睇夏哥拉埋星川上黎

又2121 佢地專登定唔小心架

又釣 四期生值得更多

festival

Matsuri

FESTIVALUNA

祭哥真係每次都會出現

阿祭

公主台有兩萬同接

屌你 吹下水姐
不過四期真係feel到係大家幾互撐大家

まつり食女真係有一手

Cover 四期生真係值得更多 欠咗佢地

頭先四期生完之前
會長有提到四期生嘅聲量太細聲
叫公主調整一下
依家祭聲量正常翻

我估有35

但係要說服自己買要d時間

我估有心心

一陣8點去買埋goods啦 唔貴

Lotion

雪媽

酒鬼出現咗

雪花老母

LAMY

lamy

酒樽呢

Lamy媽媽

招牌搖冰

酒奶

又拎舊野出黎fing

chatroom話啲聲係酒樽加冰

Lamy mama fing嗰個究竟係乜

今晚又咁多野睇 撞晒車

酒樽入面舊冰

酒加冰

玻璃杯同冰

人地奶樽湊BB

雪花老母酒樽湊BB

之前突Subaru果陣佢自己講

終於首頁出現

聽聲係Rock Glass黎

公主：如果我唔再係BB媽媽會唔會仲鍾意我？
Lamy：係大人裡面都會最鍾意
之後公主要同446比較lamy唔出聲

我今朝都見到

公主係咁問雪媽有幾鐘意佢

公主個live 2 d更新左之後真係好神

佢應該係想用黎扮湊b個舊野

睇多得係咁
中之人D片會間唔中出現

唔係唔睇咩你

依個邊個黎

だれ

比公主問到啞

又嚟

LUNA直頭認唔到RBC

RBC

認唔到rbc?

似係真係認唔到

好似啲煩膠細路

好大聲

rbc扮luna
luna認唔到
成個人呆左

我次次睇都笑撚到仆街
佢個樣佢個語氣佢個神情

張圖做乜

你入去聽下把聲就知，除非你冇睇開

底邊都認唔到既底邊

機械人同公主mrr時代就識吧

符合返設定

cls

班長擇名？

姬森同rbc比底邊

又係呢個

問下姐

可以算係V界rickroll

公主：老豆我想食牛舌

隻鴨話有事call唔到

一間播黎聽

有虹人打去未

敲詐底邊v太可耻了

燈到鴨打唔到電話

鹹濕船長

哇..bba...

78歲

我船

船長babu ver.

船長喉嚨痛

但扮自己攞第二

第一印象

真係唔貼出黎都唔記得黎隻野

可能係直接踩上屋企

如果mrr 唔走而家會有幾多sub

船長：luna，你依家係咪打算係船長身上搵鴨嘅身影

唱咗8個鐘仲差50左右
佢唱得合格有餘 幫手督個sub啦

廿萬都唔會有吧

你買嘅係信仰

鴨仔唔得閒去

d goods都未買得

嘈到

劇透王

五期生

5期不仲

座長

五期生-lamy

搵代購

開完批鬥大會之後打黎

@唐巴

lamy唔同5期一齊 不仲了

polka真係好嘈

NENE特別細聲

一定係不仲

好似聽唔到nene……

ねね同公主第一次絡み

平幾多？

點先可以係留言度 ，捉d小粉紅出黎report?

nene

mario maker

而家已經好快
我放上黎宣傳時都無咩變化

nene好見外

啲人做咗7事講野都細聲啲

搶口c

連v nene推何在

搶口到

點兜

好心你班nene師就學下唐巴啦
個推俾人恰到上心口都死晒狗咁

BB組

Miko

兩個BB

holobaby好jeng

holobaby

連v邊有nene推 連改nene個名都冇

夠數

miko

有人用咗囉

好似話miko同luna唔計collab單獨正常咁對話係第一次

真
你睇下呢度邊個敢講公主壞話

終於有得休息下
唱咗8個幾9個鐘

aloe

希望用會限把聲唱

有條友成日貼nene圖
但呢個時侯佢反而唔出黎

擘大眼講大話

sasaku saku

神父一上嚟就出招

無呀涼睇了

未
仲想唱

MUSE DASH宜家都無得玩啦

狗狗好得意

好波

你當神父死架？

d spam比人秒刪

擇名C

記憶師

我咁都有位入鏡

毋忘

點跟

我自己都唔記得左神父就串嘴

惡

咁突然嘅

呢度d人本小氣簿究竟有幾厚?

meme 個句野

嗰時話緊個身體殘障v係邊個 唔記得咗

Virtual Youtubers討論區（383）

神父連v deep state 唔計

手痛

人數直線下降

呢個鈎有D料到

其實就扑左好多人

差Towa冇一週年goods

公主啲goods算不算4期最hea果個

仲有2分鐘

復活左啦 有無追架

出一週年濃痰

我想買番頂帽呀

望落買完返黎得個擺字

goods宣傳 = 下山

開左

P牌仔講野淨係講一半

中之人復活唔等於aloe復活

睇下會唔會細聲

#246開始
[賣港營運] Shadowverse 闇影詩章 集體退款棄Game [27]

下一次有咁多同接都唔知要等幾耐了

要人

P牌仔

一條虹sc唔洗就有實物放

係咪因為sc太少 cover唔放錢落去整goods

牙島

開住幅JPG蒙頭入閘咪算咯

有d野過左就冇
我都想要桐生會個代紋

播緊嘈喧巴閉premiere音樂

皇上張圖

吓? 佢世30喎, 你有無跟架

城之內吹雪

世30

原來玩緊

但係對比其他3個真係好大對比喎

祭>鴨>4期

當正CY係佢老豆
當正佢自己係日本人

喂咁多vtb世30好勁啦下嘛

一睇就知我又miss左
冇印象

提到subaru同四期生
話下一次同subaru一齊去沖涼
有咩問題想同四期生一齊商量
下一次要一齊著idol服去live一齊唱歌

仲諗住犬山會打比公主

起碼有交帶

2ndfes冇Idol服真係

純粹覺得依個講法好有趣

wa 唱歌

係唔知點解記得佢排30
可能我暗啞底都係公主推

4期全部唔著正月 團結到

小忌廉

我紫世廿六

上次ASMR尾段有唱歌
男聲+姐音

打錯

我係小忌廉？

446笑到斷氣咁

nene出題

1000